好想

同惠惠一齊放爆裂魔法
俾EMT教異世界文字
同墨醬一齊去約會
俾高木同學瘋狂捉弄
李依世界第一

唔好用翻譯年糕住

又背叛手機俠嘅後宮團

想點死 講

咪屈
邊有背叛

咁唔叫背叛叫咩?

屈夠未